窮人結婚生仔，做咩都好似俾人揸住春袋咁

有時出街
見d印巴裔住唐樓
仲要生兩件
睇死你都係做地盤/運輸
老實講
你好命落到黎香港
已經好命過印度十億
巴基斯坦唔知幾億
咁多鄉里
仲要結婚生仔捱窮
真係唔知咩心態
地盤運輸你勤力都有兩萬
租間劏房
或者好少少村屋
仲有起碼成萬disposable income
睇下av
落街𥄫下港女
記住d熱褲返去打j
咪算囉
點解係都要結婚生仔
有次行商場
個阿星同我咁上下大
廿到抆個隻
抱住個b係咁喊
佢冇嬲或者黑面或者咩
只係木無表情望空氣
成個眼神係絕望
我知佢個心當時得一個字
why